今日好有 ２００３ 沙士ｆｅｅｌ， 緊急疏散四仟人

香港樓市完全毀滅 ！